日日都覺得自己中撚左肺炎！

真係好撚煩！

明明都冇點出過去，成撚日困係屋企！
仲要冇返過大陸，屋企人又冇去過，
但成撚日喉嚨痕，想咳想咳

仆你個街死支那肺炎！

放鬆啲啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

呢個箘好似咩地方都有，之前就算沙士都冇傳到咁勁咁...

淆撚到屎呀

覺得其實自己已中，不過冇病徵咁解